\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{subfiles}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{import}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

\begin{document}
\section{Introduzione}
Questo documento tratta la fase di definizione della strategia di elicitazione dei requisiti per quanto concerne un' applicazione di allenamento per i tennisti.
Essa nasce dall’ assenza di uno strumento di allenamento digitale per tennisti (come può essere
Runtastic per chi corre) che li possa aiutare nell’ analisi e nel conseguente miglioramento delle loro
prestazioni.

\section{Descrizione dell'applicazione}
Tale applicazione affianca il tennista in tutta la sua vita sportiva dall’ allenamento 
alla preparazione dei match, dall’ analisi delle statistiche ai piani di allenamento e ai consigli strategici.
Il tutto è guidato da un motore di intelligenza artificiale che assicura la massima personalizzazione
dell' esperienza utente e ricchezza dell' analisi dati.
Le funzionalità chiave di tale applicazione possono essere raggruppate per tipo di utente,
ovvero giocatore e allenatore.
\\\\ 
Per i giocatori sono:
\begin{enumerate}
    \item Storico dei risultati e statistiche di gioco
    \item Consigli e strategie per la preparazione del match
    \item Consigli di allenamento e storico di quelli passati
    \item Gestione obiettivi a breve, medio e lungo termine
    \item Tips e corsi per il miglioramento tecnico e tattico
    \item Analisi di gioco e dei movimenti del tennsita utilizzando la fotocamera del proprio smartphone 
\end{enumerate}
\ \\
Per gli allenatori sono:
\begin{enumerate}
    \item Organizzazione delle sessioni di allenamento
    \item Statistiche dei singoli o di gruppi di atelti 
\end{enumerate}

\end{document}